25歲先大學畢業得唔得？

會唔會太遲

27 今年Master畢業

大把人都係呢個歲數grad㗎啦

好過唔畢業呀

唔會，只要你唔係文社科，因為要時間砍掉重練

要讀幾耐？

如果我同你講唔得你係咪唔畢先

識有仔26先degree grad